唔好唔記得TVB啊，對抗黨謀，人人有責

TVB 廣告客戶列表：[/b]
1.白蘭氏雞精 （大廣告商不能放過）＊＊
2.Friso 美素佳兒 （旗下唔同產品都有落）＊
3.Move Free 益節 （賣關節護理產品，搵埋李麗珊拍廣告，都幾揼本）
4.eclipse （香口糖）
5.滴露
6.百福豆腐 （有鼎爺幫手賣廣告）
7.雅培 怡保康 （廖啟智加糖妹）＊
8.美贊臣 Enfinitas （鐘嘉欣）＊
9.煌府
10.景鴻集團（專營移民）
11.維特健靈 （五色靈芝，目清素, 知音蟲草）＊＊
12:Expedia ＊
13:醫之選 Doctor's Choice
＊：廣告份量較重或時間較長 ，應該係大水喉 ，要優先杯葛
巴絲可以直接去FB 專頁留言抗議，同埋身體力行罷買，直至佢地同Tvb 割蓆為止

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可